電話3台續約抵唔抵屌

宜家用緊$365 10Gb
就到期，佢offer 2個plan
1. $310 10Gb
2. ~450 無限

自己用開10gb 其實勉強夠用，試過一兩個月要買extra data

想問上面兩個plan抵唔抵屌，同轉其他台有冇更好選擇

太傻

岩岩續csl 254 10gb

前幾日我打黎叫我續好似$35x 真無限

屌

有冇sales

呢個抵唔抵

108 5gb 幾抵既
不過我一定唔夠用

108呢隻plan我有用，上網係慢少少
另外有隻快d既，170蚊 8g data
有隻慢d既3g，88蚊 5g data

Pish

1